暖暖味味差唔多撻著嗰時個feel係咪最正?

感覺好strong 成日諗佢諗到扯哂旗 同時又知道佢都諗住我濕到要換褲

直接抽插